[DGX] 見到呢張圖喊左

手足們繼續一齊行落去
已逝既手足們請保佑香港

新東一席建制都冇 雖然好多獨立
沙田區勁到癲

願榮光歸香港

沙田區差一席好可惜 但40/41都好撚西利

北區同沙田果三粒紅色咩黎？

帝怡

但區政同民主黨有d牙齒印，加埋帝怡單野，唔知日後協唔協調到..

《不屈進行曲》新版 premix先行版

《願榮光》新版 premix先行版

自膠 係西貢區一席建制都冇

黎明來到 要光復這香港

字你都識睇啦掛
咩話出罐頭
洗咩講，掂呀

多謝dgx
今晚大家又要唱歌了

其實我出POST係想post 2條新版premix錄音
點知出左圖先

願榮光歸香港
願榮光歸手足

感謝DGX團隊作歌

希望區選可以係一個好開始，我哋要繼續堅持落去，直到成功爭取到五大訴求，先對得住所有手足！

巴打你首歌起咗好大作用
認真
多謝你

認真我都有啲想喊

係賤格仆街禮義廉B隊𠝹票搞到咁